點算好...

我係一個今年升中二嘅學生 自69以來 大部活動我都有參與
我有一個朋友 由一入中一開始就一齊玩 直到呢排我先知佢係死藍絲 今日見到D狗真係好撚嬲
連我呀媽都叫我吾好同啲警察仔女同學玩
而嗰個同學問佢老豆做咩 又話做生意
但言語間都感覺到係做狗 直接問佢又吾應
應該點算好 有冇師兄可以幫手起底
可以幫手嘅麻煩tg Torres2006 可以提供D基本資料
Eg Ig Facebook phone number ...........

自推十次

一

2

3

4

5

唔同政見唔緊要 但如果連是非曲直都分唔到 勸又勸唔店既話 就唔洗理做過幾耐friend 直接unfriend佢啦

係分吾到咁
721仲話係「暴徒」浪費狗資源 元郎先會冇警察
又話爆眼抵死

有

有unfriend

6

7

8

9

10